\documentclass[
	11pt,								% globale Schriftgröße
	parskip=half-,						% setzt Absatzabstand hoch
	paper=a4,							% Format
	english,ngerman,					% lädt Sprachpakete
	]{scrartcl}							% Dokumentenklasse

\input{src/header}						% bindet Header ein (WICHTIG)

% /////////////////////// BEGIN DOKUMENT /////////////////////////
\begin{document}

% /////////////////////// BEGIN TITLEPAGE /////////////////////////
\begin{titlepage}
	\subject{Agnès Voisard}
		% <-- Hier Dozenten-Name eintragen
	\title{Datenbanksysteme}
		% <-- Hier Lehrveranst.Name eintragen
	\subtitle{\Large Übung XY}	% <-- Hier Semester und Nummer eintragen
	\author{%
    	Tutor: Nina Kubiessa\\			% <-- Hier Tutor-Namen eintragen
        Tutorium: Mittwoch, 12-14 Uhr\\ \\	% <-- Hier Tutoriumszeit eintragen
        Studenten: Ivan Condric und Raphael Taxis}		% <-- Hier eure Namen eintragen
	\date{\normalsize \today}					% aktuelles Datum mit \today
\end{titlepage}

\maketitle								% Erstellt das Titelblatt
\vspace*{-11cm}							% rückt Logo an den oberen Seitenrand
\makebox[\dimexpr\textwidth+1cm][r]{	%rechtsbündig und geht rechts 1cm über Layout hinaus
	\includegraphics[width=0.4\textwidth]{src/fu_logo} % fügt FU-Logo ein
}
% /////////////////////// END TITLEPAGE /////////////////////////

\vspace{8.2cm}							% Abstand
\rule{\linewidth}{0.8pt}				% horizontale Linie

% /////////////////////// Aufgabe 1 /////////////////////////


\section*{\Aufgabe[mit optionaler Beschriftung]{Nummer}{Punktzahl}}
\subsection*{\Teilaufgabe{Nummerierungszeichen}}
\subsection*{\Teilaufgabe[mit optionaler Beschriftung]{Nummerierungszeichen}}

% Quellcode definiert im Header, Argumente: Pfad/Filename, Data-Type, Beschreibung
%\Quellcode{src/beispielprogramm}{py}{\color{Pink}{Beispiel: Einbindung von Programmcode}}


% /////////////////////// END DOKUMENT /////////////////////////
\end{document}
